讀名牌大學係咪有錢人嘅玩意?

屋邨仔上神科嘅機率遠低於班有錢仔
有錢仔有人脈，有財，有daddy ，上名牌大學話都冇咁易
老豆老母眼光好，有遠見，教學水平又高
唉

有錢人個仔讀I大都可以做到大貓CEO添

係,你見讀美國名校有邊個唔係有錢人既仔女
叻既學生多如恆河沙數憑咩要名牌大學收你?最後就係靠家底人脈,靠捐款

係😅
再加埋有錢仔努力
窮人點努力都冇用

有錢人老豆老母點都有遠見少少
比仔女嘅教育都高質素啲
結果成績咪好囉

應該每間大學圖書館都有份類近年報既文件，當中會有寫幾多學生係住私樓
你可以搵一個HKU一個LingU既朋友比較一下